想麻煩拎咗透明卡嘅手足做樣野

Day 74

冇咁多消息update
但如果想keep住熱度
咁就要用唔同方法去提升關注
如果將Bring Them Back/Boat4HK
加埋Fridays For Freedom
又可唔可行？

每個禮拜五放一張叫人關注
可以係之前嘅透明卡
可以係摺紙船
可以係12人嘅文宣

用我哋已有同推出咗嘅行動去炒熱
去令到更多人知道發生咗乜事
呢度有條link係因英文講解咗12港人事件
大家可以連埋link Post

Day 74

踴躍Retweet #save12hkyouths同時retweet #freetonychung 同 學生動源相關tweet

#RopeOfHope 文宣Campaign

#Save12 #bringthemback 透明卡

推

依家去拎!

支持

Push

唔得閒攞

Pish

ReL, 張卡唔止淨係影一次既，每個禮拜喺自己fb/ig share, keep住廣傳了

Ok 收到

影定等星期五po先

未拎 如過仲想拎可以點

Instagram影

今日d人注意力去曬大選到

今日RT咗未

OK push

係
睇完大選rt下感謝你

係喎 每個星期

個AR冇咗

推完先

阿油
準備好罰抄未

影

我未拎到

身邊個個都mon緊大選

搶第2仲難過 搶5001

睇完大選rt下感謝你

上牙po

得閒搭車rt下感謝你

登登贏緊

黃店

做咗啦

Good

好！！！

岩岩睇先知冇 搞咩

pish

依家應該仲有 有部份黃店都有

得閒搭車rt下又或者睇多幾次啲片感謝你

可以呀～ 我都想試吓摺船

追多一陣選舉po再拎

想要 邊個可以俾張我

順水推舟借個力

Ig effect 都得嘅

唔係仲有呀船咩
有無得整返

水

今個禮拜影多次先！

唔知點解

@基 教學

旺角有冇邊間有？ 我之前食過幾間都冇

Retweet

push

已ko

Shock熱左

驚俾國安捉

摺紙高手

其實依家仲興唔興玩摺紙？

#6 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

留名先

我唔知邊間有

自由巴

得閒搭車rt下又或者睇多幾次啲片感謝你 嗨中間仔

pish 上熱

有做呀
但好想要透明卡
去黃店買嘢又唔敢開口問

啲泛民膠野都幫你推下啦見係你
戎掉泛民

你覆緊我唔覆住
你要接力叫我

問啦有卡要緊

Yes基

驚阻住人做生意

出面熱門 燈燈燈

吸引國際關注同泛民野唔同
而家講緊同Fridayforfreedom 一齊喎

其實我覺得透明卡個idea幾好

養成習慣都係好事黎既
感謝幫推

巧 你睇大選先

Fridays 原來要加s

下唔係咁諗掛啲人

我部電話即將0%

Sorry

全部都係留名找數嗰啲

pish 上熱8

感謝你

議辦都有

而家睇緊rep 會唔會做執政黨
參眾都咬得好緊

但係油油個12人名罰抄無上榜

每個禮拜都影

我本身都唔知 琴日有個人覆我 見到佢加s先知
本身文宣圖都係冇加s

唔好啦
抄撚死佢

唔知派哂未

緊張既

咁突然

pish 上熱4

Can

好呀

返公司差電

is

推推推

推贏川普

而家邊度仲有得攞
我都去

有晒教學我估我或者摺到嘅

黃店/議辦
你問下相熟地方

Twitter未？

好

Share下先

個個都睇緊冇諗過個post咁快上

得閒搭車rt下又或者睇多幾次啲片感謝你 loop住片減肥

最憎摺紙

熊b

冇問題！

不嬲都 twt 開
係早排太忙未得閒搵卡姐

屎碧？得閒搭車rt下又或者睇多幾次啲片感謝你

勁多人排隊驚比後面d人打

而家係咪可以唔過份咁傾兩句
好痛苦

用ig filter 一樣得～

所以我咪話shock熱左

去之前基爾巴講嗰啲區議員辦事處問下?

真心
好撚型

得閒搭車rt下又或者睇多幾次啲片感謝乜仔

好的
唔該晒巴打

感謝您

唔緊要

下同路人唔會掛

兩個小妹妹撐得好慘

唔知呢個有冇 見佢有影卡

係喎 依家先知

喂多仔得閒搭車rt下又或者睇多幾次啲片感謝你

上個禮拜好似已經冇咗

推 撞

ok

真係！ 唔知有咩地方影靚呢

屌好撚q

Day74

推基巴

Tweet

感謝你叫到朋友做就最好

PUSH

笑左 記得

thx

唔好拎完就算 記得打卡

今日都幾多人 我等等返

果陣沒拎張卡仔
諗住留番比其他人拎

終於有人唔係對我唱歌

好你搞掂先

pish 上熱3

唔好咁諗 卡呢啲冇咗可以再整

透明卡

我想既 不過覆曬先

推呀

唔知可唔可以拎多一兩張俾朋友

推
個邊見～

一定會 多謝你

好呀
你好似 follow 咗我？

Po埋twitter ig

推
無得睇住大選消息好不安..

我多謝你就真可以嘅話叫埋朋友做啦

我po twitter

大家可以發揮創意，去唔同地方，攞住呢張透明卡去打卡！

睇討論區

日日做

大家今日retweet咗未

靠大家既留言同post

習慣左就好其實真係勁快做完

你今日睇咗片未？

我本身2樣都睇緊 不過覆埋先

#save12hkyouths

嘖嘖嘖

順便宣傳個filter

?

熱5

我見twitter都唔少人講，可以去睇下

一開始果個filter真係好得

好的bugbug

忙功課先

唞一陣先

唔緊要 總會有唔同既事發生
堅持繼續retweet 推post 就好了
不過唔多#save12HKyouths 既野rt就真

無卡嗰時用個filter，個效果都好好

Back

完左就會多返

冇問題啦

到時做打手

食飯先喇你

之後都撞上熱門

熱6

咁係講真係幾方便

我有印象有人擺咗個透明卡設計圖檔上facebook
可以自己去印？

9號仔

冇乜胃口 同埋已經凍哂

啱晒拎唔到卡嘅人

有？

好快就17頁

曦曦

我冇拎

學到野

Love sport channel

係我記得食飯

食咗啦

Crash

拎定幾張可以派俾人

Hash

係你拎到未

拎幾張會比人屌

繼續熱6

味有得食住

我係

應該有排講

拎咗啦，你呢

今日試下

gd食左乜

OK

唔會啦，我都拎咗幾張俾人

跟你學

gd祝你好運

曦哥果然係好人

唔會喎

pishh

唔好咁啦
會好想睇你摺一隻㗎

做左

後日記得join

大選太緊張？

一齊推

.

得閒搭車rt下又或者睇多幾次啲片感謝cc

保持熱6

我都係跟基

rt rt rt

叫曦仔咪算

Retweeted and push.

食左

我淨係會摺比樓主睇

叫埋朋友都好

得閒搭車rt下又或者睇多幾次啲片感謝你
正面啲

自爆

持續關注12

Gay1

有飯食仲喊

RT 必做 不到睇多幾次又真係冇諗過

最近食每餐食少少就唔想食 之後又好快餓

少食多餐都好既

可以熱住

我上個鋪係咁叫人睇多幾次條片

拎咗嘅人有幾多？完全唔見有人玩咁

你大佬嚟

無錯得閒搭車rt下又或者睇多幾次啲片感謝你

我會驚

有用filter

大佬曦

但真係少到唔太理想遲啲得閒做下運動先

其實我都係私下叫fd去拎 叫佢地影比我

Ig都有filter

你點食呀？

我見到都幾多人影咗上IG

冇左

驚左

睇住細佬

國際線有任 請每日推Post

咦。。。我以為save底就得 而家唔見左

情人如若很好奇 要有被我嚇怕的準備

老人家唔玩IG

其實食完都唔覺飽 但唔想食
成日都食淨一半 下一餐再食

試問誰可
潔白無比

Wow

我都係

好彩盲

跟小白鼠大佬rt就得

熱7

Twitter 寫紙板多

Sor

老人家唔太識用埃豬

若你喜歡怪人

感謝

黃之鋒呢個post有擺出嚟

好心你唔好咁chur自己

Pin 先

學校要chur不過感覺充實

無錯

如何承受這好奇

我之前比人笑唔識用ig d effect

放心，你很美

嘩 甘老嘅你

記得食飯先好

大家都係

唔好再唱落去 唔想又道歉

sure

仲可以去邊到攞 ...

掛住睇大選唔想做嘢
依家要搞掂埋啲嘢先準食飯

Pin咗 可以自己印

甘你老母

Pk 係喎 sorly

有的 最近又訓返正常啲 食到早餐

Ok歧左

push push push

撞上熱

新規唔可以吹水吹太多 主要討論返政治

1030瞓

Mon緊

Li巧老

要睇時間了

Ok
Mon大選

我通常等巴士就twitter，上到車有位就訓

End topic

好波 計曬數

些牙埋比朋友

些牙埋比朋友!!!!!!
Check pin~

Push push push

下 不了
美國總統大選緊要d

both?

佢真係好勤力

我拎唔到

曦b

奔走仔OK

能能

冇卡都可以做twitter任務！

推 其實點解班狗咁介意721？連記者報導721查冊都要拉 - 分享自 LIHKG 討論區

平時都有呀

我問過幾間都冇
邊間有得拎

收到收到

知道

一係問議員/自己印？pin咗

仲未拎

你試下去pinned message嗰個post裏面list咗出嚟嘅黃店到問下有無？

得閒搭車rt下又或者睇多幾次啲片

barbar好

想問下有冇女同我傾計

叫埋朋友就好

Good xd 叫埋朋友做未

記得rt 呀

係好勁

睇pinig filter 都ok ge

科埋 大黑豬先生 同 小農夫

公平咩

推兩下

餐包巴召喚~

收到

Rt

佢依排有啲忙

原來係咁

我download咗twitter落iphone啦

咁搭車rt啱曬

對 佢返黎會覆返你了 你等下

收工坐上車立即rt

Ok

又無notification

今日咁多牙侵post有d難推

透明卡攞咗未
未嘅話可以睇pin搵下邊到有得攞

1/8

2/8

3/8

4/8

5/8

6/8

7/8

屌唔記得左有隻狗，真係8連左tim

你今日攞咗卡未？

#FridayForFreedom
外國一直有人做

Thx 爛ching
今日無乜心情好緊張

恐龍仔你揾我

見呢幾日見唔到你

好多嘢做
夜晚又見你唔到，可能我太夜

所以想mix埋

Trump選到都要做野架

麻煩幫手 RT + SHARE 感謝！

#save12hkyouths
#bringthemback

主席

叉b

可以

麻煩幫手 RT + 多啲SHARE 感謝！

#save12hkyouths
#bringthemback

lin dog 幾時先有新 icon

麻煩幫手 RT + 多啲SHARE 感謝！
睇#1 + #2
#save12hkyouths
#bringthemback

係囉

麻煩幫手 RT + 多啲SHARE 感謝！
睇#1 + # 2
#save12hkyouths
#bringthemback

牙西

個個都有係連狗冇

有時睇好似外國嘅朋友俾我哋做得更多
所以麻煩各位

我終於食到午餐

有呀，上次update加咗幾個

Good idea

same here

咁少

小心身體

你呢排點呀？？好嗎？

咁晏

你又係

咁遲先食到特別好味
去到餐廳都聴到d人講trump

恰狗狗

好好架喇，連鼠一路都係得3個

禁錮開會

包

掛住睇美國
上午冇做到嘢，要做番先可以食
社畜的慘劇

who ？
連鼠？
未聽過

快啲食啦

食飯時間開會boss 有冇包埋外賣

是咪要接力

你想多了

我個名就有人聽過

舉世聞名

這是不對的

你請埋佢食就有

洗唔洗抖

麻煩幫手 RT + 多啲周圍 SHARE 感謝！
睇#1 + #2
#save12hkyouths
#bringthemback

唔使啦 呢幾日冇乜點推

要既出聲

不過突然冇街客入

辛苦你啦

冇乜野

好頭先掛住睇點票

陣間放工會rt

攢

推啊

知道知道

唔該晒你

準備星期五

福福
今日retweet 咗未？

乜鬼

無閃電

Hello閪閪

呢排凍 帶多件褸
㩒多幾下rt

Let retweet

今日retweet 咗未？

侵侵今日retweet 咗未？

you too 轉天氣，加衫

靜靜望住個海
好似可以去到好遠 又好似邊都去唔到

RT基本

推&retweet&watch&CLS

真係有冇follow 關注組YouTube

follow 關注組YouTube

如果星期五多咗人 #fridaysforfreedom
推到上trend 就好

保溫

推推

Push push

follow 關注組YouTube未

用透明卡影咗相未

都可以摺紙船

都可以準備12人嘅文宣

YouTube 嗰幾條片睇咗未

睇完記得like

跟住loop多幾次

靈丸巴 今日retweet 咗未？

揀定相星期五po未

關12人 就ok

透明卡 摺紙 文宣都得

然後星期五互相CLS

yo

#FridaysForFreedom
#Save12HKYouths
#BringThemBack

推呀！

little push

CC

Ready

睇嚟諗諗都ready

Be

Copy 包包先

麻煩幫手 RT + 多啲SHARE 感謝！

くく 今日retweet 咗未

你今日tweet咗未

你呢

未啦。睇緊大選，轉頭搞

巴打今日都有retweet

麻煩幫手 RT + 多啲SHARE 感謝!!
睇#1 + #2
#save12hkyouths
#bringthemback
#fridaysforfreedom

bell

Done! 日日都去act4hk到睇

又熱左

仆街今年香港應該真係有冬天

周到你個不推

咁深圳會唔會又好凍

Double羽絨

唔緊要 真係有排睇囉屌 記得rt就好

我明 真係緊湊既

好波臨瞓睇多次啲片

得閒搭車rt下又或者睇多幾次啲片感謝

RT哂
今晚摺下紙船先

好呀摺完星期五放上twitter #fridaysforfreedom

究竟幾時先開始點

rt咗但係侵就輸

蒼穹巴 今日retweet 咗未？

佢哋冇嘛

Push Push Push

有冇follow 關注組YouTube

Stabler巴

唉睇定啲

好灰

講真真係會好凍

見到有個comment話無胃口食飯 好似失戀咁
睇定啲

im back

聽日又點開

你唔係話推2日透明卡？

今次個選舉咬得好緊
分分鐘呢幾日都未必出到結果

pushhhh

得閒搭車rt下又或者睇多幾次啲片感謝🐧

都要諗名

我依家都無mon了 好撚攰

必須的

Ok咁諗下先

感謝企鵝

我都無胃口食飯個心拿住拿住咁

我訓下先

要食呀.. 食少少先喇..

食飯先喇

Push push pushPush push push

乜巴洗唔洗咁嚴重

一齊rt

係會頹

除咗睇美國大選大家都記得做任務啊

食咗個包

RT未
睇片未
寄左攬炒巴封信未

頭先晏晝個陣見到佢哋叮噹碼頭都心驚膽戰依家好似已經打定輸數

all in 咗Biden未?

乜仔

食多少少喇，，

喬映瑜家人在布袋澳碼頭想著：
妹妹，願你能夠平安回港。
#BringThemBack
#save12hkyouths
#save12

@gay2

感謝奔仔

你就奔仔

佢哋依家每日都po

好事

如果唔係士扑台又話冇消息拎光環

奔仔

沖杯朱古力飲住先

大選不忘12

北區嘅居民，呢個list裏面嘅黃店都有派透明卡啦
未攞嘅巴打絲打，可以趁入去幫襯北區嘅黃店嗰陣順便攞埋

算啦
繼續做好自己啦

係咪冇得追

Mola

見過幾間黃店，將盒透明咭放响收銀機旁邊比人自取

未寄一陣寄

邊間呀
等我去喪買佢

做晒

推返推返！

[有圖][廣傳]其實今日除咗係美國大選嘅日子之外，仲係周梓樂墮樓事件嘅一週年 (4/11)。毋忘手足，堅持到底。

幫幫手
[有圖][廣傳]其實今日除咗係美國大選嘅日子之外，仲係周梓樂墮樓事件嘅一週年 (4/11)。毋忘手足，堅持到底。

係

係 算叫有知名嘅可以retweet

Push push push Push push push Push push push

唉

氣象巴打啲整合做得真係好好

唔該發明巴

發明巴已經死咗
我係全新嘅我
推推專員
是也

喬映瑜家人@布袋澳碼頭

啱啱睇完

古

5g

歡迎

由

抄住先 仲有機

唔好諗
Mola

其實一日都未公佈結果，一日都唔知係邊個贏
唔好咁快落定論住

咕

大隻花

好似幾個鐘無見到樓主

好似瞓覺

波仔今日rt 曬未

豆腐花

佢瞓左

Rt住睇片

不不

牙花

hey曦

long time no c

唔理牙侵了，睇到好心煩
入黎推post算

係咩

想你抄書

震

Trump win

預備抄未？

未
好想抄

請問可摸以幫手 RT + 多啲SHARE 感謝!!

睇#1 + #2
#save12hkyouths
#bringthemback
#fridaysforfreedom

年

我尋晚講左
話咁樣好難上熱

I

pushhhhh

見字飲水
見字坐直
見字痾尿
見字拉筋

yes

你追一追尋晚個post

騎

喊咗 係邊

燒

包包
今日恐龍仔今日有搵你呀

食左飯未?

咁遲啲再試

見到呀！揾咗佢喇

太陽仔

食咗luu?

努力

乾炒牛河

食飯未

有冇link

食咗牛肉麵+餃子 你呢

Is

仲未諗好點開

乾炒牛

最後一

二

三

四

五

六

活在推12手足就會贏的平衡空間

七

八

九

十

美國輸咗 好快之後歷史要學中國用智力策略成功瓦解他國

牛肉刀呢

推推羅推推推

突然諗起秦國點樣瓦解六國統一天下

死啦
我係因為大家緊張個選舉我先開始著緊少少個大選

唉屌

好多議員仲有透明卡未拎可以去睇下有冇
P.S 我知西區仲有好多張

叫人subscribe12港人關注組個youtube channel?

今日好靜局……

wuhuu~ 旺一旺個場先

今晚精神

Bring Them Back!

其實好撚灰
但知道會打官司

6:3
但係我諗緊法院可以做乜

Basic!

而家停都係侵輸

北卡同GA都可能會出事
唉
唔識講

Good!

屌

冇乜mood
抖左陣，返黎推po

心態有D崩
雖然我完全無法左右

jet巴
我訓唔著了

有啲嘢，水來土淹啦
不過要keep住講中共勢力壯大會對世界帶嚟幾壞嘅影響就真嘅

🚬

拜登當選既話，香港人要有心理準備面對最壞情況

小鬼巴 唔洗咁灰嘅
路係難行左，但羅馬帝國都有倒下嘅一日，而家只好等一陣
要保持憤怒同希望
頂住呀！
有燈就有人

抖一陣就好再上場

btw 我琴晚就訓著
今朝6點就起左身

You are not alone.
We are not alone.

睇左了 好有心的

睇完再恐怖啲

算啦....

你過到呢個低谷就得㗎啦
灰心完，諗通左就得

頂住

我堅強仔

哦....

hello綠蛙
rt未呢?

咁勤力

洗完澡

係時候瞓 唔好諗大選

無諗

有無宵夜

冇，頭先食完嘢個胃好痛

餃子啲料出事?

應該唔關事，今日成日都有小小痛

有冇食胃藥

食咗.....瞓埋又醒咗

出曬事 快啲瞓番 聽日你洗唔洗番工?

沖完涼醒晒，聽日放假

咁都好啲

轉wallpaper未

瞓得好啲

真心問 down app未

無 點解要

再痛過係咪胃氣脹？

因為真係唔洗down

....play 9 me

㩒錯

唔好擔心太多 瞓下

未到最後一刻我仲信緊

仲有冇人係未拎透明卡？

Day 75
聽日就禮拜五
未拎嘅可以試吓問下之鋒list咗嘅

暫時行動
想將Bring Them Back/Boat4HK
Mix埋Fridays For Freedom
令到更多人知道發生咗乜事

每個禮拜五放一張叫人關注
可以係之前嘅透明卡
可以係摺紙船
可以係12人嘅文宣

呢度有條link係因英文講解咗12港人事件
大家可以連埋link Post

呢幾日都有家屬影透明卡

想㩒呢個 㩒錯

唔眼瞓

冇事嘅

係 我相信中

好呀咁點呀請問

抽抽哋筋

唔撚洗瞓牙吊

唔好跳感謝

由由

仲有機會

正面就啱

sleep了

Bye bye

你瞓未

未

快d瞓

夠鐘食多次藥未
食唔食到其他嘢再食藥？

12個鐘食一次。胃藥可以空肚食㗎

太隻係咪瞓唔著

不嬲都唔會咁早瞓

？

不能放棄 不能忘記

依家好返啲未

可以攰，可以抖
但唔可以冇希望呀油油

當然

屌俾錯負評

幫推